有無人試緊Keto Diet？

我男朋友試咗keto diet差唔多兩個月
佢俾我感覺真係精神咗、無咁易攰
佢工作係好體力勞動
唔知係習慣咗份工 定keto真係有用
但因為佢本身diet已經無咩澱粉質，要戒好易
但我就覺得無飯無麵好似唔係好飽肚，好快又再想食嘢
我不嬲食量都幾大，但係食極都唔會肥個隻
所以試keto都唔係想減肥
而係唔想成日都好似訓唔醒、好易攰，或者要靠咖啡先會精神
大家有無咩食譜開心share下咁

我之前睇過一個台灣youtuber 有介紹過用Keto / low carb去改善佢爸爸既糖尿病
台客劇場:
我覺得好神奇
試過low carb但好難長時間實行
因為出街食一定有好多隱藏既carb
但真係好控制到體重既
同埋真係精神啲 可能因為血糖無起伏咁大啦

如果你飲咖啡可以試下防彈咖啡

好似keto 既人都幾推崇呢個咖啡
但我自己唔飲咖啡既.....

利申: 未必最正確 我都係初初接觸
有錯的話 有怪莫怪

試緊 堅持咗一個月
好想開個keto group分享下食材同食譜！！

今晚食咗煎龍脷柳加焗南瓜蘿蔔同蕃薯

你食南瓜蘿蔔蕃薯已經唔係keto啦

屌

樓豬

傻西

食左一個月 精神好多 一日run 16個鐘以上都唔會眼訓

好多人話自己keto緊但連基本常識都無 變左burn glucose之餘又食 extra fat

要keto就要擺脫坊間所謂健康餐既concept

之前聽過想試黎減肥 但好難早午晚三餐控制飲食 要返工返學好多時係街食lunch

試過2個月, 最後因為太唔方便停左

2個月入面真係輕左瘦左

重點係冇左平時lunch完2,3點會好眼訓既反應
同冇咁會想食野

但個人會feel到冇咁有力

呢啲方法只係叫做一啲工具
你最後就算用intermittent fasting又好 keto又好
fasted cardio都做埋
但每日calorie intake大過每日expenditure
你都係會肥

除非你餐餐自己煮飯 如果唔係點維持low carbohydrates呀
碟頭飯有汁又唔得 炸野有炸粉又唔得 甜野又唔得

Low carb 真心好難長遠
一係好有錢日日出街食牛排沙律
一係自己整

傻鳩樓主
淨係識睇content farm
連基本macros 都唔撚識分
打咁大段野托柒

我基本上日日三餐都係自己煮
係weekend會出去食飯

咁你有咩有建設性嘅資料分享

睇營養師

我既分享就係
唔減肥用keto托柒
大腦最需要既就係葡萄糖
就算減肥行keto 都要間中斷一斷, load下carbs
同埋勸你學識計marcos 睇營養標籤先好學人玩乜乜柒柒diet